反轉豬肚就係屎

原來啲閪人攞撚完人地嘢 可以反咬返人地不是

話說初初我原來得罪左佢 但個一件事上面佢本人都有唔啱在先 (我真係可以用啲證據鋤撚死佢) 依家到頭來將責任一次過推到我身上 (係今次同佢炒大獲先知佢係啲咁既人) 嗰時我送嘢比佢都仲未知既就當無嘢照送嘢比佢啦 (係呀今次發生左先領悟到) 送左好多嘢比佢 出黎見面帶撚住個面具好似冇嘢咁 攞撚哂啲嘢啦 就攤牌咁

之後我DM依個閪人啦 個閪人可以求其覆, hea覆 或到唔覆

我都算柒數啦 到我真係忍唔撚住問佢 點解要hea覆？點解要擺埋我一邊呀？佢就話 我心入面永遠有條刺係到 拔唔到出黎呀 我真係好撚憎你架。我心諗仆街你原來係一個表裡不一 假情假意 中意講大話既人黎 佢仲話鳩我不是攞撚完人地嘢可以一個唔該反轉豬肚就係屎 閪人返工返學見得多呀 第一次見啲閪人攞撚完人地嘢一個唔該話你不是 同你89798 我第一次見 對撚住佢人地依為我係兵呀 但發生今次既事 令我知道原來我連狗都不如呀 狗都起碼有人錫下哄下咁呀... 仆街攞撚完人地嘢當人唔係人咁呀 我第一次見 我真係發覺自己好撚蠢比個閪人呃完一次又一次 我唔開名當買個教訓... 下次帶眼識人囉

大家咁話啫
嘈咩吖

咁撚厚面皮既點解可以？攞野嗰時道無嘢 攞撚哂轉個撚頭話你不是 你順唔順呀條氣？

我都唔順呀
可以點
除咗唔甘心仲可以點

好慘